[振夫綱] 道地星期日影院：關雲長

係唔係子丹做果套
應該叫關雲短😂😖

關二哥：我再唔煮午飯就會畀老婆打架喇